gtr r35尾箱開吾到

尾箱冇左電 有咩計開😅

吾你老母，MK仔渣部車MK，尾箱開唔到湯撚左佢啦

冇電都要湯 睇黎你都幾有錢下

loll 吹咩

吾你老母，MK仔渣部車MK，尾箱開唔到劏撚左佢啦

換2粒2a電落去

有無圖

冇圖 就係冇電 用咩都開吾到 車入面有冇方法

搵daddy call車房啦部車都唔是你名架啦

屌 係自己名同邊個名都call得咖拉 你冇野呀麻

還返部車比人啦